一人一個嚴選最難聽蝗語

我先
方便麵

喵喵喵喵喵

80後
90後

牛b

打造（非金屬器具）
例：打造成功活動、打造平台、打造起司蛋糕（？）

對XX 進行YY(動詞）
進行YY(動詞）
實施YY(動詞）
加以YY(動詞）
例：實施強姦

打門！！

西紅柿

蝗語有邊句係好聽？

顏值

有難聽同更難聽

不能認同更多

全部都唔好聽

咪話揀最難聽

咩叫媽b,牛b呀？ 完全無意思，無文化。又唔完整，又唔直接講屌你老母。

包包 放大片

小鮮肉